支那語「我倒巴士上學」英文係？

Winnie the Pooh became empire.

Emperor 我用語言輸入冇睇加發音唔正

肥絲老師中英皆精